查案既查，上街既上，冇衝突㗎

邊撚個係到玩分化呀
睇撚穿你啦